港版 Galaxy Note 9 出現漏光問題，但 Samsung 堅說沒問題拒換your

此前，Samsung 發售不久 Galaxy Note9 被用戶曝光出屏幕邊框出現了嚴重的「漏光」問題，而 Samsung 表示將會進一步調查此問題。而現在，香港版的 Galaxy Note 9 亦開始在賣，用戶們也遇上了同樣的問題，但是香港 Samsung 客服中心並不認賬！

據悉，存在漏光現象的 Galaxy Note9 大部分都是在曲面玻璃屏幕邊緣和金屬邊框連接處存在細微縫隙，“漏光”的地方並不連續而是呈間斷出現。而最近，高先生在百老匯預訂了售價HKD$9798的Galaxy Note 9 512GB版本。他在手機到達的當天晚上發現手機的屏幕出現漏光情況，於是致電百老匯要求跟進，百老匯表示讓高先生到 Samsung 客服驗機，取得驗機報告後，如證實有問題便可以換機。

但 Samsung 客服中心的檢驗結果則為“Non-Defect”，即沒有任何問題。高先生隨即電郵 Samsung 查詢，有關人員表示事件將會交予管理層人員向高先生聯絡。但到了昨日下午，有關人員已聯絡高先生，但是他依然強調手機不存在任何問題，表明滲光是曲面做成，一定會有這種情況，並要求高先生接受他們的說法。

這樣看來，香港 Samsung 客服中心並不願意對 Galaxy Note9 的漏光問題作出換機，退款等保障行為。有興趣購買 Galaxy Note9 的用戶最好能夠進行當場試機了。

垃圾Samsung又唔認數

個名鳩鳩地真係冇錯

召喚火星

入黎睇下打手點回應先

香港並唔屬於地球嘅一部份

今次好有問題
不過唔明點解會漏光

香港用家返火星換啦

笑死 火星達人係時候解畫啦

有問題就有問題，點解要解畫？

下次改名做不包括香港先

解畫係解 點解香港唔係地球既一部分

漏光唔係大問題
最重要嘅係Samsung唔認數

漏得光即係唔貼服 入水好易奶野
又唔似iPhone X咁加膠密封 入水仆硬街

買多部冇呢個問題嘅再踩上去

好奇點解百老匯會叫佢翻Samsung先，明明呢個好明顯嘅問題，係咪Samsung叫百老匯咁做？

要問翻Samsung

因為百記唔肯定退唔退到番行，所以叫佢搵Samsung

即係百老匯都覺得呢個唔係問題

一直唔明曲芒呢種百害無一利嘅設計做乜鳩

我不嬲覺得曲芒係三星機最大缺點

會唔會曲面射出黎既光線

其實我想知佢係點講佢嘅問題，正常CS應該有叫佢講部機有咩問題，係唔係個客講錯係LCD，所以佢寫咗LCDmon，定係個CS自己理解個問題係咁

唔理佢認唔認數，我想知點解oled會漏光?

依家華偽都要學

係囉，oled粒pixel自己發光冇背光板，點解會漏光？

不如話百記遇到特別情況話唔到事所以叫佢去Samsung搞

過多排都出iphone 仲買碌鳩

Samsung S8世界第一

好心三叔快啲cancel左無用曲mon佢啦，出平mon咪幾好

sony都出曲芒

用緊S9+
個mon真係

通常無腦智障先會買3叔

又係嘅，其他機都冇Smart Octopus

曲面正常現象
圖:xz3

咁Android仲有邊部好買？

點只曲mon，遲啲仲出埋摺mon

百老匯都覺得係特別情況

香港咩問題都無 世界和平

Nokia An界清泉
原生Android
非大陸機
唔錯價錢同specs

香港Samsung或成最大贏家

其實係咪有誤會，因為事主冇講清楚係邊框漏光，只係俾咗段片佢睇，可能嗰客服覺得係edge嗰個位
雖然可能係Samsung唔想換

Nokia 有845?

Nokia 機冇Samsung嗰啲功能，同埋旗艦機？

今年內會有

如果都係好似Nokia 8嗰樣咁，真係

你盲定咩
「原生」呀！
btw 原生用家同skinned用家個價值觀根本就唔同

火星護主開始

你唔覺得奇怪

鳩下鳩下咁
我覺得你老媽子好可憐

我note8都有

三星

曲mon = on9

你早幾日仲話三叔好左，即刻又柒一單

你唔覺得好似有啲奇怪咩？

香港唔係地球一部份....唔會有得維修

奇咩怪？理得你奇唔奇怪
呢家唔至香港，國外都因為呢樣野qc問題柒左
垃圾三叔

外國有冇換？

三星打手又用Bloatware打飛機

Samsung 發售不久 Galaxy Note9 被用戶曝光出屏幕邊框出現了嚴重的「漏光」問題，而 Samsung 表示將會進一步調查此問題。

調查 人地影片都有埋
同你一樣有問題只係識拖

你唔覺得香港呢單似係誤會多啲咩？
調查，但係有冇幫佢哋換機？

我只見到有隻狗猛護主
一來垃圾三叔QC差已經係事實
二來人地去百老匯都講明左問題，
比埋張寫哂中文既紙佢
我打死都唔信佢唔會比三叔囉
撐啦你

應該話張紙寫哂問題扮唔知
睇完中文字有埋影片咁都唔明定真on9

呢張係CS同佢寫，唔關佢同百老匯講明事，同埋點解係LCD，係個事主咁講定CS咁寫，你唔覺好奇怪咩？

張紙好明顯寫錯

唔係LCD咁係咩？問返你親愛既三叔同事啦
你班三叔同事原來咁廢
同一張紙仲識判定人地無入水，但唔識分LCD啵
笑大人個口

比成皮嘢
食垃圾

段片有機會以為係個Edge反光，因為事主冇講過漏光問題， 雖然可能係有同Samsung講，但係佢冇cap

佢都唔係個mon問題，同埋就算係都係OLED啦

咪撐啦三叔狗，柒左硬係搵野賴
連個重點qc有問題之前都同你講過
你又要打一大堆飛機文話自己無問題
到出事又想賴買家或者你班三叔同事

on9 note 2開始已經規定要個客自己攞上samsung check證明有defect出換機紙先可以攞返舖頭換新
打手都唔好扮唔知咁肉酸啦

都叫你問你D三叔同事囉
一般用家只會拎部機出黎比你地check,示範有咩問題
點寫係你班三叔狗寫

果陣我有fd都用note2已經係咁，豐澤仔友開始都已經咁講
條友撐到無野好撐

咁呢個係QC問題，我冇講過唔係，同埋我冇賴過事主，只係你屈我係賴事主，可惜我唔係Samsung返工

上次s8換咗部都冇上過Samsung check喎，不過上次係Software問題

要自己講㗎

咁你乖乖地收嗲
柒左就柒左，早兩日都比我批左qc有問題
估唔到咁快又就事仲要香港人賴埋野上報

上次我係CSL.買，係咪有分別？

你睇醫生唔會講自己有咩病嫁？
做打手做得高質D啦
你班打手前輩叻過你好多

個新聞有問題點解我要收嗲？
外國嗰啲真係有問題，但係呢單總係覺得奇怪

電子垃圾 - Samsung

你問清楚你契爺三叔咩政策先啦

上次我去換部iphone 7 plus都要自己講係lock制有問題啦，你係咪傻咗

唔會CSL.可以換，但係百老匯唔俾換咁奇怪

轉個方向諗
外國果D既資料都無呢單香港既咁多，你又知有問題
擺明你條打手無野搵野駁啦

都叫你問你契爺三叔同D零售商定左咩政策

啲＊＊＊撚識欣賞Stock Android咩
人地用功能嘅Quantity已經射到成地精
Quality?食得㗎
慢慢用我地啲死唔斷氣明明Google已經built-in一樣功能嘅但我偏偏要整多個掛Samsung名仲要唔比你剷嘅App啦
到時又可以好自豪咁樣用SD卡Slot打多次飛機
講到SD卡快得過內置Memory咁

覺得奇怪，冇理由會寫LCD

samsung真係用過一次就唔會再用，佢地啲cs你唔當面指住佢黎鬧都唔會做嘢

SD Card
你咁鍾意屈人嘅

字係你自己cs寫
錯都係你地三叔同事錯啦

可能係佢亂講

個名真係好重要

字係CS寫，但係問題係個客講，但係冇理由係寫LCD，漏光位都唔係嗰mon，可能係嗰CS寫錯

note 9個名改得幾好

我女朋友果部 右下touch mon有啲問題 要大力按先有反應

訓醒未，大型零售呢樣野行左好耐
唔知咪話人亂講啦

即係一句講哂
三叔QC又垃圾，CS又垃圾
打手都係垃圾
完

佢哋好明顯對產品認知
但係上次去，佢哋都好禮貌同服務

即係咁多垃圾因素證明唔需要買
比人屌係應該
完

腦入水先會用三星

又係你呀？
Soc 同工藝制程 分到未？
唔識android 又話iOS 最勁最好 無敵

三叔有問題咁多年都仲仆到去買
o個班港豬其實係抵撚死

咁唔通Apple換翻新機又冇問題，Apple Store有機爆炸唔解釋又冇問題？

三 叔打手硬係鐘意搵其他公司黎講
特別係搵APPLE
搞掂好自己品牌先啦，硬係要搵野撐

因為仲未有廠有Samsung啲功能，你唔會明Smart Octopus有幾方便

不如你講下Android仲有咩廠可以買？

有問題唔去面對
Samsung係有問題，但係佢已經算係Android最好

我唔係唔答你
你可唔可以唔好扯到老遠得唔得?
講緊三叔垃圾呀
咩廠都好，最緊要比人知三叔係垃圾

又打飛機啦

如果Android有廠係真係好，就唔洗買Samsung啦，得佢係冇M字額又多功能

港豬真係慘
成皮野買番黎唔認數

三星高層唔識理解樓主有碌鳩都唔想要

即刻yahoo 下，嘩屌一search 都出哂黎

星人點拆？係唔係全部新聞都有問題？

YouTube 又全部老作，地球不代表三叔

呢個問題係事實，係得你覺得要拆

唔認數黎講，的確好過L 豬

Sony用唔到Smartone，冇人會理你 轉台啦

Nokia算係原生咩

講乜鳩？

Sony會同你講冇問題，但係好多人都用Sony機用Smartone會收得好唔穩定

總之全部An 機制造商都係垃圾，淨係軟件好

全球回收 唔包香港

全部一撚樣
唔洗拉埋其他廠講
三叔都係一份子
分咁細做乜
同埋你硬係意將話題扯到老遠
想沖淡三叔垃圾既事實?

如果Android廠係好過Samsung，咁一定唔買Samsung，但係事實係冇

寫都寫到明，呢個係
閣下問題

唔關＊＊＊事

三叔碌鳩

今次如果佢唔換翻俾所有有問題嘅客真係

碌柒比佢當狗咁撚之後仲買三星簡直係戇鳩

又話AMOLED係Pixel自己發光, 咁點撚樣做到漏光?

我都唔係好明

有人用既iphone 唔用， 係要幫襯比d 狗用既三叔

上次爆炸賴皮賴左一個先肯退，今次起碼賴半年，甚至永遠

韓狗=支那， 做生意冇品冇信用， 輸唔起。

你應該知Android同iOS 係好大分別

其實iphone都有

又想扯，係間間一鳩樣
三叔絕對唔係特別好果間
係你呢D打手先會講三叔特別好
唔好問我點解
每間都有問題，係你呢D打手先將三叔神化

你又唔講有邊間Android廠好，咁係得Samsung有Smart Octopus，得佢有MST

唔話佢打手都唔得
人地一句APPLE都無講過
呢家就專針APPLE
似足佢公司風格

我咪講左無間AN好囉，你ON9嫁?
呢家係話比人知三叔都係一間垃圾
唔撚識閱讀理解點做打手

你唔知唔代表佢唔係，如果我要針對Apple，我就唔會叫人買

你要屈我係Samsung打手咪屈囉
咁你講得冇間Android廠好，咁唔通Apple又好好？

又係呢句 仲有無野撐
叫人買APPLE原來就可以代表自己唔係打手

用你思維咁講
我係IPHONE打手，大家一齊買三叔啦

以事論事
我無偏幫邊面
IPHONE8最近衰底版
佢有出黎認同免費換
你契爺三叔呢?

火星係ifanboy 點會幫*** 解畫

佢最撚叻就話iPhone 8 考古

手機台有邊個唔識呢隻打手

仲有隻偽三星首席打手未入黎護主

Pixel之下就係Android One啦
你問呢條問題都鳩鳩地

靚qc去哂歐洲啦屌

硬係鍾意扯去apple
明既，你公司政策一向鍾意攻擊apple黎襯托自己
連閱讀理解都唔撚識，再參加打手培訓啦

上面果條an廠又答
呢條問題關於apple既
咁鍾意扯去apple既佢又唔撚答
打手不願面對

秒

又柒多單

上次爆炸問題最大問題未必係爆炸, 而係令大家知道依間公司出左咩問題都唔會認數, 話係個客自己用到出問題, 以後再買佢地D 野真係自求多福

早安魏瓔珞 =火星人分身
明顯到

塊amoled 係左右兩邊都屈返入機身 所以做到好似無邊
你見到果條"漏光" 其實跟本上係個amoled一部分
估計係裝配 或software 問題 令到果一部分發光

用緊ip8 要拎返去比天才換部翻修機返黎 又好好咩？

好過你三叔不願面對話個客問題啦

Apple柒左: 出statment認錯加recall補救
***柒左: 一定係用家問題, 硬食啦仆街

呢D有哂事例班打手係會無視
仲會話samsung係特別好果間

嗰隻三星首席打手係咪入嚟剩派負皮唔出聲

無問題

隻火星打手撐完成朝終於識趣潛水

我無記錯 之前iphone 收唔到signal 都係因為用家隻閪手拎得唔好

佢iOS 11限速呢樣嘢都係俾人發現先講對唔住

有iphone X，唔明點解要考古

咁咪即係唔係原生囉
得Pixel先可以叫原生

咁你話Android垃圾，咁就得翻Apple㗎啦

Sony打手
講下Sony機缺點，俾人話係分身，又話係打手

你唔覺呢段新聞好有問題咩？

柒你就柒啦
Pixel 其實都唔算係原生 佢都有Google嘅獨家功能
Android One 都係類似咁樣
但係佢哋嘅共通點都係同Google發布嘅系統介面一樣

Pixel可以準時收到更新，而Nokia呢啲Android One其實唔算原生

咩理論？
講緊android你先走去扯apple
無人提係你特別提
三叔打手一向手法

Pixel係Google嘅，咁梗係準時啦
原生同更新快慢唔關事
你有冇聽過project treble呀？

(我見到有隻死雞係咁撐住個飯蓋)

不如你答左三叔邊次會認錯同有實際行動先啦

你講得Android垃圾，咁都係得翻一個OS

咁唔通Project Treble 有s9，又算係原生

佢有，不過柒咗先認錯

我係講三叔垃圾，其他廠一樣唔係好
我一直講an,你偏要拉去其他os
究竟邊個諗多左呀

咁你講Android垃圾，咁你都係想講ios有幾好姐，個問題係Android同iOS 根本兩個OS，唔同用法，唔明點解啲idog咁鍾意話垃圾

有撚用咩
好似今次咁又唔認，cs又on9
都唔係第一年既事
最慘係不停柒完唔係每次都認衰

Butterfly switch 仲未認錯 無recall
明明新款加咗個套去補救

今次我覺得有啲奇怪，唔明點解係LCD，根本就唔通嗰mon先

嗱，呢家D打手比人圍屌唔夠講就好鍾意屈人話ios幾好
唔怪得之你公司咁鍾意出廣告專打apple
根本就有一套打手方針

咁你撐咩姐？
qc又出事，cs又垃圾
成個牌子做既野都抵比人屌
唔講野柒少陣當幫忙啦

打手方針
你自己講Android垃圾，咁你都係想講Apple幾好姐，唔係你就其他㗎啦

咪話你呢D打手自己老細企唔穩腳步
就鍾意搵埋其他an廠同apple黎講囉
仲死踩死兜
醜唔醜呀
比成個連登手機台咁撚狗咁撚你

一個CS有問題就代表全部，咁我之前去搵Apple CS，佢係用簡體，咁Apple唔通係大陸公司
QC係出事呢個係事實

因為你啲idog根本唔明Android有咩好用，淨係識講Android垃圾，你鍾意話我係打手咪打手囉，我知道自己唔係咪得囉

咁又係，三叔最叻咩？
一個香港高層cs唔代表三叔
全球不代表香港都唔係第一日既事

同埋又無端端搵其他公司出黎，呢招無用嫁啦

你又知我係idog?
我雙修用又要話你知
又有人唔夠講嬲嬲豬話人idog
呢家係話你三叔垃圾ok?
其他廠一樣有柒野
夠清楚未呀三叔打手

咁不如你講下你用邊部，同埋你覺得Samsung垃圾咁你又買？

講咩不如？
你態咩要我同你講？
呢家成個post係屌緊你三叔
唔洗扯去咁遠

講咩不如？
你憑咩要我同你講？
呢家成個post係屌緊你三叔
唔洗扯去咁遠
編輯

無，買iphone

咪睬佢啦，D打手最鍾意扯去老遠
之後襯有位就入你，再沖淡件事
上左高登連登咁耐見識唔少

唔敢講咪算囉
咁似另一個巴打講嘢嘅

狗仔，成個post都屌緊你，
返公司搵支援啦你

不過唔好考古喎

唔洗用激將法啵
我用咩機會影響到你公司柒到咁既事實咩？
唔洗左兜右兜啦

個Post有咁多奇怪嘢你就唔理咪算囉，係要屈我係打手我都冇嘢好講

如果Samsung打手叫人買其他機，都幾白痴

屌，呢個對答我真係覺得要推
隻狗無恥到

所以我咪話你低質打手，叫你學下你D前輩囉
再者，你自己都話唔care人地話你係打手，自己知唔係就得，咁係仲係到駁咩咀

上次係柒，不過今次唔清楚，冇理由係LCD

考你個閪咩，note 鳩唔係考note 爆，note 爆 唔係考note 柒。人地話iPhone 8 功能好用你條撚屌係都要加句考古

唔洗今次上次啦
你呢個對答心照啦

原來低質打手係會叫人買其他機

其實你講極都係得幾招悶唔悶，呢個問題我上面都答哂
比D新意啦

.

問題係你講嘅嘢有問題

推

問題係答完你，自己唔滿意要迫人再答你

快D自曝其短啦

無啦，再整D新招黎啦

係你柒定我柒自己心知咪得囉

Samsung 一向垃圾，決不買任何Samsung 產品。

心咩知
你成個post比人屌到開花仲唔知醜
呢下真係心知你條打手面皮好厚

三星品牌連打手都係咁無恥

算吧啦你班毒l日嘈夜嘈apple samsung間公司又唔撚係你地 又無糧出 咁有歸屬感做乜柒

有lg唔用用三星抵死啦

去到首爾會發現韓狗好多用iphone

你囉

仲用三星就抵撚死啦

隔咁耐終於識搵同事啦

你搵同事？

比D創意啦，抄人口水尾
再咁hea三叔炒你嫁啦

火星仲未潛水 值得一讚
佢既信仰如同虔誠既耶撚 我諗要佢手上部S8爆炸先可以打破到佢信仰

我都唔係Samsung打手，點會有同事係到

可惜仲未爆
可能我部ipad快爆啲

上次samsung爆炸果部係咪都係得香港唔換

通常打手點會認自己係打手

每分鍾有錢收，分分鍾三叔叫佢唱衰耶穌佢都肯做

認真，我真係唔信耶穌

有冇note 9用？

咁又好似係，你收咗錢？點解咁清楚？

三叔竟然無比note9你隻打手用黎資料搜集
唔怪得咁低質啦

呢家D打手連常識都無埋
邊有賊會認自己係賊
你講野比D常識好無

未做過賊，唔好意思

打手要自己去CSL.買s8

我邊句話你做賊
原來常識要做賊先會明
隻打手比人屌到痴左

你公司福利差

有正常人唔做
做份打手工，仲要幫三叔

電子垃圾

成皮野買部漏光三叔機

做緊正常人

認真你比連登仔屌到痴左線

連登仔？你係連登仔代表？
咁係咪屌埋我啲分身
我好似係早安分身，同埋Pixel首席打手分身
同埋你哋有啲唔用腦諗嘢，諗嘢咁表面，我都冇嘢好講

我邊忽代表連登仔?
我話你比連登仔屌到痴左線
定係你除左比連登仔屌之外，仲要比你老細屌到開花呀
你D同事都潛撚哂水仲出黎柒
都算志氣可嘉嫁啦

隻火星打手常識都無，
連講野都開始語無倫次

有幾多個連登仔屌我？有幾多個係idog/Sony打手？Samsung打手叫人買iphone X ，Sony打手叫人買Nokia 6.1 plus ，好亂啊，你知唔知自己講緊咩？

你冇常識，Samsung打手叫人買其他機

成日拎住呢個點打飛機有咩用?
你唔好講你成日一堆三叔飛機文
是但講兩句叫人買其他機就可以代表自己唔係打手
咪搞笑啦
呢個點我都解釋左好多次，你代代唔滿意答案比人踢爆姐

同我上面講既一樣，同一個重點我答左幾次
每次講完你都無視又拎出黎講
三叔打手你係咪技窮呀

你唔只講一兩句，唔信你可以自己睇返

成日拎住呢個點打飛機有咩用?
你唔好講你成日一堆三叔飛機文
是但講兩句叫人買其他機就可以代表自己唔係打手
咪搞笑啦
呢個點我都解釋左好多次，你次次唔滿意答案比人踢爆姐

因為你答嘅答案都係廢

咪就係話你唔滿意答案再自己係到打飛機囉

你望下呢個POST 208正評 4負評就知三叔係人地心目中幾黑人僧幾垃圾啦

好似上星期先有人開post話iphone 出事換係因為iphone渣先會出事
post入面有人覆話iphone起碼都會換
但係D人就屌返轉頭話其他電話冇問題, 所以唔洗換

大把智障爭住買三叔新機

咩牌子都有
至在真係睇間公司肯唔肯做
呢單新聞就擺明三叔賴皮

siu4

火星人比人圍屌

所羅弱智

答左人先喇

答咗啦
Sony QC 3.0做假又點睇？
Sony打手

買多部睇下有無同樣問題先啦

三叔d CS同埋服務真係麻麻地..

利申：用緊碌9

有漏光?
我都用緊Note 9 一邊漏一邊唔漏
明顯唔係切割反光
漏光都算…最撚驚佢漏光個位入水

入塵你都麻L煩啦

有...好明顯兩邊都漏！ 我都諗緊會唔會入水...唔知會唔會有d有錢人拎去做浸水test！ 到時集體入水 三叔包唔包維修？
唔知外國國youtuber 會唔會咁試😆

佢跟機送個套係完美遮住漏光

已經試過倒瀉野 同 揾水沖部機
暫時都冇事
已經book定維修中心 檢查

同埋係標明抗水防塵 唔係完全防水
入水 保養係唔包

連登已出現苦主。

回頭是岸，放定機等iPhone Xs max

唔怪得送套咁好死...完全包到睇唔到光線！ 又係玩捉字， 一旦入水，比錢買難受！

好多年無買叔叔叔...因為佢有smart octopus 而買！

放心，入左水，以三叔性格一定唔會認。放定機啱喇

一早用過Iphone
Ios咁冇自由你自己用撚飽佢
作為一個it狗, mac 機我都有, 我絕對唔覺得係自己問題 or 唔識用
想搬張相 執下個storage啲野 去其他folder都唔撚得
左dl右dl 個個app都做唔到 戇撚鳩,
啲人唔知我做緊咩仲以為我hack緊部iphone
最後局鳩你插返落電腦先搬得郁啲相去其他folder
IOS 講起就把幾火 你屌哂我果份

用Android就係貪佢方便同自由度大
就算部Note 9 變核彈都唔會轉iphone

你老母真係好慘
生左個智障

做咩唔答啊？

冇造假點答你呀白痴
你拆撚左note9 d炸彈先喇
仲on99 周圍辣火頭

無計ios 缺點亦係優點安全，FBI 都hack 唔到

炸一次二次可能無問題...試下好似碌柒咁 上飛機都禁
都無問題我就甘拜下風

送套遮光純粹係陰謀論…
Note 8 冇漏光都好似已經有送

同埋今次Note 9 啲優惠又係低屌嘅 特別係 512 GB嘅機
上台出機 6000 蚊已經出到部 9000蚊嘅機
又送依樣果樣

我咪講咗Note 9 QC真係有問題囉
咁點解Sony 嘅QC3.0仲慢過人哋QC2.0，仲要QC3.0叉2個半鐘，一開始你話係Sony software限制咗，話0-50%係用QC3.0，但係0-50都慢過QC2.0

三叔香港個代理不嬲都柒
上次碌柒又係咁

你岩呀 我作為一個普通人 全年365 日,日日都有FBI hack我部機

所以我自己部機
我自己解鎖左
我自己都搬唔到啲相去
同一部機storage 上其他嘅位置
照你咁講, 部機一定係覺得我係FBI hack鳩緊佢

我只不過係 係google drive, chrome dl左一堆相, 想搬下位咁簡單都做唔到
果啲用開iphone 嘅人 叫我係相簿都開個 淨係得相簿個app先分別到嘅folder再分開啲相 我要係實實在在係個storage道搬去其他位炸 屌你個西
我都唔撚知依樣缺點叫安全定弱智

講親依個故仔我都好撚嬲 ios真係永不錄用

曲mon不知幾靚

大把AN機選擇
永不錄用三叔就真
又貴又QC差CS又垃圾衰左賴個客
情願試其他廠無咁嬲
好過明知有坑仲要去踩

QC3.0的新特性
QC3.0則支持3.6V～20V的波動電壓。由於智慧型手機領域用不上誇張的20V電壓，所以其周邊的充電器、移動電源的QC2.0/3.0都以Class A標準為主

QC2.0的「固定電壓」管理機制太過簡單粗暴，在判斷手機和充電器端都支持QC2.0後，它會直接將輸入電壓從5V跳到9V或12V並一路衝到總電量的90%（這個標準可由廠商定製），再通過涓流充電補充到100%的電量。由此會引出一個問題：在以9V/12V電壓快充時，電池兩端電壓與DC/DC轉換電路的輸入輸出電壓差值較大，因而功耗比較嚴重從而帶來了手機發熱的問題。為此，絕大多數手機廠商都會選擇降低輸入電流的形式將發熱問題控制到一個合理的範圍里，比如配備一個支持5V/2A、9V/1.8A、12V/1.5A的QC2.0充電器，從側面加以緩解。

而QC3.0最大的改進，則是將「固定電壓」管理機制替換為「INOV」（最佳電壓智能協商，Intelligent Negotiation for Optimum Voltage），允許輸入電壓從3.6V起步，以0.2V（200mV）為單位，結合實時的電池溫度、轉換效率、電量等因素進行微調，並在允許的輸入電壓範圍（9V或12V）內逐步提升或降低，而不像QC2.0隻能在5V/9V/12V中進行「非一即二」的暴力選擇。

在「INOV」管理機制的幫之下，QC3.0可大大降低DC/DC轉換電路的損耗明顯，從而有效緩解了快充時的發熱問題。按照高通的說法，QC3.0能夠比QC2.0效率提升38%，充電速度提升27%，發熱降低45%，大約35分鐘內就能將一部典型手機從零電量充電至80%。然而，事實真的有如高通想像的那般美好嗎？

理論和實際的差異
小米5是支持QC3.0快充技術的代表，它內置3000mAh容量的電池。而三星Galaxy S7 Edge由於某些原因僅停留在QC2.0階段，並內置了更大的3600mAh電池。從表面上看，小米5快充標準高，電池容量小，充電時間應該明顯快於Galaxy S7 Edge才對。然而，根據網友的實測反饋，小米5在50分鐘左右可將電池容量從1%充到85%，完全充滿大約需要82分鐘。而Galaxy S7 Edge將電池容量從1%充到80%和100%的耗時分別約60分鐘和95分鐘，並沒有比小米5慢多少。如果考慮到電池容量基數的差距，Galaxy S7 Edge的充電效率反而更高。再比如，支持QC2.0的樂視1S，其40分鐘可充到80%，70分鐘左右即可充到100%。

類似的問題在QC2.0時代也極為普遍：同樣是支持QC2.0且電池容量相同的手機，充電時間卻有長有短，而且有些產品之間的耗時差距甚至要在20分鐘以上。原因很簡單，QC2.0/3.0快充技術的輸入電流是一個可自定義的參數，有些廠商為了追求穩定，在提高電壓的同時降低電流（比如讓9V與1.2A搭配），實際充電功率並不比5V/2A快多少。

總之，無論是QC3.0還是QC2.0，其實際充電速度的快慢主要還是得看充電器和手機所支持的最大充電功率。

因此，我們需要認清一個事實，QC3.0僅僅是QC2.0的一個優化版本而已，我們可以將其理解為發熱量更低的QC2.0，在充電功率相同的前提下很難明顯縮減手機的充電時間。

比連google都唔識既火星智障睇